三點維權 香港國安法殺到15歲都要流亡 幾多香港人移民英國加拿大？ 移民流亡坐監成常態 仲有冇第四條路？

【LIVE直播】
三點維權
香港國安法殺到15歲都要流亡 幾多香港人移民英國加拿大？
移民流亡坐監成常態 仲有冇第四條路？
中國共產黨員滲透西方企業幾十年？
D100 三點維權
2020年12月14日 (黃國桐、霸氣哥)

D100 Radio
512K subscribers

【LIVE直播】香港國安法殺到15歲都要流亡 幾多香港人移民英國加拿大？移民流亡坐監成常態 香港人仲有冇第四條路？D100 三點維權 2020年12月14日 (黃國桐、霸氣哥)

《蘋果》獨家獲悉，一名曾因反送中抗爭被捕的15歲香港少女上周抵達英國倫敦，尋求英國當局政治庇護，現正等侯安置。流亡少女Aurora（化名）為去年10月荃灣示威中，胸中實彈並被控暴動男子曾志健的女友。她向《蘋果》透露，離港前被不明人士跟蹤，深感已有危險，無可奈何下選擇離港，已預備無法再返港。

D100 Radio 現已開設全新 PATREON 贊助頻道
每月贊助相應金額即可收聽、收睇D100 PBS台，香港台及網台各個指定節目。

1. 用手機（下載Patreon app） 然後搜尋 D100Radio
/ 電腦進入網站:
2. 進入 D100 Radio 版面後，即可看到D100各個贊助計劃 （Plan A, Plan B, Plan C及網台節目組合計劃）
3. 根據各位自己友的喜好選擇相應的計劃，按"JOIN"即可贊助該計劃，並以月份收聽、收睇計劃內的節目重溫

每個月的1號（贊助期為每月1號到30/31號）
Patreon會於已登記的信用咭，自動扣帳，自動續期
不用記掛每一個月要重覆續期手續

等ww3

三點維權 ,,, 頂住!!!!!!!!!!!!